利物浦個龍真係世界級

還我米仔

願意用巴禾換

屌你好撚靚仔

靚仔大晒咩

學界水平

呢的波巴禾唔會輸

yes米子🤘

仲有小弟

呢球一定難撲過尋日king哥球遠射

2:1

廢撚到

Your face your fate

你有咩資格笑人

用卡列斯主要係貪佢靚仔
撲波只係bonus

咁靚仔同腳法邊樣有用啲

靚仔

50步

咁卡神依然>巴我